求救，弟弟無辜被告藏毒！弟弟竟然認罪！

我弟弟今年18歲，

他和朋友在唱k的時候，剛好有警察巡查，

誰知他朋友立即把身上的k仔丟在地下。

到警察來到的時候，警察問起弟弟，地上那包k是否他的。

年少無知的弟弟，不知后果嚴重，

為了不耽誤明天上班，竟然承認是他的。

然后便被告他藏毒。

事件是發生在7月的，

家里一直不知道，直到8月，監控管上門才知道。

弟弟他昨天上庭，現時被關到壁屋還押所，

現在等各懲教的報告， 到9月18號再上庭判罪，之后正式入獄。

我弟弟是無辜的，可惜他蠢到認罪，

我想問，現在補救還來得及嗎？？

請問現時能做些甚麼幫助他？

我是他姐姐，父母的態度就由得他坐監，我很生氣！

無緣無故被背上罪名，還留案底，還要關幾個月半年。

我希望有律師給予我意見，

然後看勝算再打官司，

律師我真的不會找，有名的又很貴..

希望有人能幫我，現留下E-mail: barbie520886@yahoo.com.hk

我非常需要幫忙！！謝謝！

俾人拉咗幾多年

回帶撚

屌你屌屌屌屌屌你屌你老母屌你老母

建議你學好啲中文，之後再幫你弟弟

又嚟...悶唔悶

返大陸啦

建議你唔好畀人知你係新會然

識好多法律朋友
Email me
Superlawman@gmail.com

篇野好熟面口

弟弟今年40歲都黎緊

弟弟應該都出返黎

弟弟出返黎好重新做人

弟弟都差唔多出冊了